男子稱拾獲手機索300元報酬 與機主交收3人爆混戰

一名36歲姓楊男子與35歲姓許男同事，早前於石硤尾工作期間，擺放貨車上的手機不翼而飛，懷疑遭人偷去。其後許接獲一名36歲姓黃男子來電，指拾獲電話，並要求300元報酬，雙方相約昨日(11日)下午2時於港鐵深水埗站交收。
詎料姓楊機主為手機遺失原因問題，與黃男頓起爭執，言談間提到有人偷走其手機，並藉此勒索，又質問黃男，指曾嘗試多次聯絡他未有接聽。此外又發現有人利用無來電顯示手機作為聯絡電話，行藏閃縮；其後雙方爆發混戰，糾纏間黃男被圍毆至倒在地上，更被人腳踢頭部，黃頭及臉部受傷，楊亦臉部受傷，許則沒有受傷。
警方接報到場，案件原報「盜竊」，其後改列作「勒索」、「普通襲擊」及「盜竊」，經調查後，黃將手機交還楊，楊及許沒有金錢損失，惟3人俱涉嫌「在公眾地方打鬥」被捕，黃需要送院治理。深水埗警區刑事調查隊接手跟進案件。

三十幾歲人，三條友攪咁多野.

其實一早報狗就冇事，俾啲嘢班狗做都好吖
依家全部都瀨嘢

有兩件係貨車佬
另一件就連$300都乞

3隻野睇牌面都知唔係d 乜好野啦

三個加埋成百歲仲咁on9

為咗300蚊搞咁大壇嘢

300蚊咋嗮唔洗唔洗吖

偷左你部電話再老屈三百wo

打死佢都冇所謂啦

除時唔理

冇人信班狗架啦
厭惡性工作先報狗啦，執屍果D
自己解決係合理做法

而家啲報紙編輯啲中文寫到1999，真係好難睇

兩邊都抵死
有人好心俾返手機我我唔介意俾$300，因為真係阻到人時間
另一邊執到手機嘅人如果對方唔俾亦都唔應該索求

結論兩邊都仆街

擺放貨車上的手機不翼而飛，懷疑遭人偷去。

你肯定係好心？

報狗結果
：先生人地幫你執返，少少車馬費點都要比架，假如你地堅持要搞大既，咁就三個都要返去落口供調查，你係咪想咁先

琴日個熱門po都有唔小人幫偷野條友
又咩300抵比

On9 唔比三舊水係咪唔比返部電話人？

幾廿歲人果幾廿蚊爭來爭去 不如我請啦

掉撚左佢唔得?

得 見到面要人三舊 人地唔比 你跟手掉左佢 實得

睇完呢個post識做了，下次執到電話，諗都唔洗諗拎去賣算

真 或者掉左佢

似，D死黑警最撚怕麻煩

就係你 e d 人 香港同大陸先咁似